中國人換新銀紙真on9

新年乜7都新，咁老婆、女友、屋企又唔換？

多鳩餘 認真

好撚多廢老去排

你估佢地唔想？

如果你細個返過大陸就唔會咁講

中國香港人先係咁

霉撚到 仲有用膠紙痴住

廢老：新銀紙好好睇睇

咁都有得諗到咁負面😂😂
你送份禮物都唔會想送舊野比人啦

如果佢入張1000蚊比我 我理得佢新定舊

入幾錢同新舊有咩關係

我成日同依d人講
做足晒d野咪又係衰足咁多年

支國人已經(we7紅包)得返香港d廢老換新銀紙